冇拖拍係因為啲人當左我係佬

如題
有冇絲打都係咁
人生

有

圖呢

你係佬

利申：長頭髮，個樣同身型都正常

通常話自己正常樣=樣衰

性格問題

正視問題啦唔好安慰自己

如果真係好似樓主形容既咁，呢個post仲點會出現

我都想拍拖

人地講嘅

不過可能係安慰我都唔出奇 嗚

留名

啲男仔會中意個啲柔弱啲嘅女仔

相呢

就係唔夠柔弱
已經比唔止一個男性朋友咁講

無圖你話你好靚都得架啦

麻甩
正喎

唔會，只是你樣夠靚身材夠好，無論你幾麻甩幾佬都會有男人追

根本樓豬就係樣衰

正解啊

講係咁講，到做女朋友就唔會有人揀

應該話最自然嘅時候就會唔小心吸引咗啲無興趣嘅人返黎 但鐘意嗰啲又永遠唔當你一回事

最慘嘅係 個個都當你係friend 想追女女嗰陣就問你意見

哈～

我行為動作係斯文 不過講嘢佬
俾唔同男仔話過我係男人
但其實我外形好女人
可能加埋好獨立 成個氣場好似講緊我唔需要拍拖咁

有冇拍過拖

咁先正，唔痴身

直情試過畀人話都唔知我係咪女仔黎
當堂個心拮左野咁

be patient

最尾嗰句！！！exact7ly聽過同一句comment

其實有時真係講求人夾人 緣份呢家野...
我都成日講粗口 肥 但都有男朋友

總有人鐘意呢種性格既
我前女友咪又係咁
真心覺得正

一定有人冧，只係你可能要d耐性去搵~
好處係佢一定係冧你唔係因為其他野一齊

君不見隔離個正常樣post 出到3...

去讀engine囉 實有拖拍 幾樣衰嘅女仔都有一班engine仔圍住

其實唔關事,睇相處/感覺既姐

岩岩追到個麻甩婆冇耐

係啊成日都比人問

我唔係讀engine夠成班男仔fd啦，
咁又點？佬就始終係佬

樣衰就認啦

我讀展 仔frd多
又如何 咪又係比人話係佬

PMed

有 一次

唔痴身都有唔好嘅

明明個心係想，但係冇人覺得我地有需要

有咩慘得過俾人當我係gay
中學果陣就俾女同學話可愛
出黎做野見我唔拍拖就話gay

我都想有人保護下我
而唔係下下都被迫靠自己

已經被迫到慣哂

唉，同班男仔食飯
有人話「今晚成班仔食飯，無女 」
我話「屌，你當我死架 」
再有人話「算吧啦契弟」

利申：都有人鐘意我好開朗而追我既

都可以咁講

同感呀

身邊有呢種女仔 覺得佢地問題係。冇女性味道 blibala 有時覺得不知所謂

男人唔係唔鐘意麻甩同佬 但首先你唔好麻甩過佢先

同埋識照顧人同有時識比人照顧都好緊要 有時比到媽媽感覺佢 有時比到妹妹感覺佢

肥媽離過幾次婚 佢咁霸氣 但佢話有老公係屋企時就算拎重少少既野都會扮拎唔到 但單身既時候成個雪櫃都搬到 我覺得呢啲位先令人建立到感情

點算 連人地關心都覺得唔太需要咁
靠自己靠到出神入化
a0已經看透世事咁款

但已經慣左咩都自己黎，
冇理由少少野都攞唔到姐

我都覺 所以呢個去到情感上 好似 有時你同另一半打情罵俏都會扮下野咁

你講得都有道理
近排有類似情況拎重少少嘅嘢有男仔過黎幫我拎我就由佢
但係始終感覺怪怪地

我唔鍾意麻甩女仔

男人婆

緊有小小唔慣既 不過咁樣會女性啲既 特別男人要成功感 比機會佢幫你 佢都會自我感覺良好

圖

pm

唉就係唔識比人幫

樓上既絲打可唔可以同我做朋友
獨立慣左就算人地offer幫你，都會覺得唔自在情願自己做
接受唔到自己柔弱覺得好嘔心
唔識得接受人地既好意

你想點做朋友呀

我以前都好似你咁，不過成功變返女人

淨係識照顧人結果俾人當老母

Hi 同你一樣

請賜教

其實係唔係到一齊都係睇大家條channel啱唔啱
話唔定有啲佬會鍾意你佬味濃呢

我有個fd都同你一樣

唔好信佢 你睇佢個名

絲打 same here
其實咁樣未嘗唔係一個好事嚟
但你真係想拍拖嘅話 真係擰支水都要扮開唔到叫佢開 明明平時舉開廿k唔係問題 你都要扮